［miniPC］有冇巴打用緊zbox or 其他miniPC?

想入部zbox en1060/1070 點睇？